服務器正在被惡意攻擊 (DDoS) 中

由今早起我們的伺服器正在承受前所未見的大型 DDoS 攻擊。目前我們正採取緊急措施中，用戶如無法正常使用 App，請嘗試使用手機網頁版。

我們亦會持續留意伺服器情況及盡快使服務回復正常，敬請見諒。

最新伺服器消息會同時在 LIHKG 官方社交媒體發佈：
Facebook:
Instagram:
Twitter:

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Pish

ok

頂住呀

加油

連仔撐住

頂住啊連仔

撐住

頂住

有冇DDOS 煙花圖睇
利申唔識睇

有無辦法判斷到係唔係國家級？
定係普通黑客ONLY?

連仔加油

連仔頂住

有Cloudfare頂住，唔駛怕

頂住!!
撐

課金啦 各位

頂撚住

驚閪咩
不過連仔要小心安全

全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡

連仔加油呀！！

Dllm爺西

手機上唔到，淨係用到web 版

頂住啊!
個政府想壓聲 我地唔可以放棄

連仔加油呀

連仔加油啊

連仔頂住！！
你是我們的光！

加油頂住

高登有, 但D高登仔話係fake圖,唔知佢地想點

搞完連登下一步就會拉連登講野冇戴頭盔既人

Push

屌你老母689 777 習包子

香港人撐住

加油啊！

chinazi

連仔加油我愛你阿

香港人 頂住

連囝加油

連仔，撐住🙏

加油阿連仔
各位如果可以真係要課比連仔
佢受到幾大既壓力真係無人知

高登DEL左好撚耐啦...
上香討都唔撚上高登

看來是時候要學識用 Twitter..

連仔唔好有事

佢地係咁ga la 唔撚理你屌咗你回家撚先

連仔頂撚住啊

cloudfare 頂住呀

加油啊

Cloudfare都頂唔到 私人邊有咁強資源

全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡

頂住！！！！！

支持連仔!

冇咩野幫到手，只能說句頂住

直接上連登嘅Twitter Page 傾？

立即課金

攬炒近了，頂硬上

辛苦了

頂住呀連仔!!

上Twitter上Twitter上Twitter

牙連

頂住呀 連仔

頂住呀連仔

我唔識睇, 不過見到一堆線係上海北京總知係中國地區直對去香港到

正義必勝!!

連仔望遠加油

頂住丫

加油 頂住！

咁撚大規模一撚定係解放軍
冇錯出老解啦，不過打連登

撐住啊連登

撐住呀

連仔加油

香港人加油

連仔 撐住呀！

連仔要加油，遮打見

連仔要課金出聲

多謝連仔頂咗咁耐 加油啊

連仔加油啊!!!!

加油！

加油丫咁多位

頂住 連仔

連仔 加油

連仔要加油呀

頂住呀連仔！

連仔頂住
中共好怕我地繼續

過多一陣連fb都冇得玩

共產黨污糟到

連仔你要我地課金，我一定課，頂住

頂住呀！！！

岩岩都1020 左，頂住呀連仔。打贏中國網軍

香港人頂住

Twitter唔會 代表Trump's speech

頂住呀！

加油呀 頂住！

check digital attack map

屌佢老母呀 今鋪唔輸得架

cls comment 一下都要load

撐住呀連仔！

support!!

根本就喺有組織、有預謀
利申：喺USA

好過完全上唔到

頂住啊

Thanks連仔，頂住呀！

頂住呀連仔😭

頂住!

高登果邊都比人打

痴撚線連cloudflare都頂唔住

屌，狗

連仔

連仔加油！香港人加油！

光復香港！

加油連仔

連仔頂住呀

頂撚住啊

頂撚住呀

加油啊連仔!

連仔頂住，加油!!!

加油啊連b

連仔、望遠、HKG＋

睇你地喇！！！

搞哂啲小動作，食屎啦

唔駛睇都識係大陸啦

班支那人出手了

頂住呀，連巴😭

加油呀，連仔

加油呀牙連

連仔加油！

撐住！

連神加油
頂住

連仔辛苦啦

100毛都收左皮，睇黎cloudflare完全頂唔到

連仔頂住啊

電腦大爆炸

越比人ddos就越證明我地就快贏呢場仗

In case sb need

終於ddos
比想像中遲
有cloudflare頂住

連仔加油. 絕不介意課金支持

pish

屌佳

又係仆街蝗蟲搞事

國家機器全面進場

加油連仔
買咗LIHKG+，要眾籌都會出錢支持

點解開vpn又上到app版？

痴線, 一早開APP就上唔到, 831即仲有成個月先國慶喎, 仲講咩言論自由啊依家

國家級攻擊，應該得Google頂到

廢

我愛連仔
香港人加油
今日shopping約定大家

頂住呀!

連仔頂住
我撐你

頂住呀！加油

你哋個Cloudflare setting開咗I'm under attack
先搞到要過嗰個calculation，一定要用browser上啫

撐住啊

Admin頂住啊 唔好俾連登玩完啊

連仔頂住吖

加油連囝

唔開既話web 版都上唔到下話

連仔頂住呀 加油呀

睇嚟土共好驚8.31有人行街

頂住啊！

連仔撐住呀

其實可以點幫手?

支那狗又做野

但點解釋我app版開vpn又上到

當年D人話連登出會員制100蚊一個月都會比
結果到出lihkg+既時候188一年都比人屌到仆街
其實我知好多巴打都有課金比立場/apple/612 etc
如果經濟應付到的話真係應該支持下, 連仔依加仲要為左方便討論冇落廣告

add oil!!! stay strong !

加油啊連仔

撐住呀!!!

努力加油奮鬥

加油呀連仔 我app上唔到 但網頁版上到

連仔 頂住呀

頂住！

痴撚線嘅屌你老母

支持住呀！

今朝早個app死咗嚇死我

唔撚驚

問連仔是咪跟地域block咗IP

請大家download pokemon go

加油 撐住！

連仔頂住
香港人加油

a心p我用vpn又上到，你試下vpn

推到連仔覆

連仔加油頂住

五毛死全家

加油ah連

我係美國用唔到App wo...

試下vpn開ios app client

垃圾政府
連仔頂住呀

有無人試到

ga yau

美國用漫遊定當地data/wifi 先，我個vpn係日本vpn平時上日本網用上得返app版

頂住呀Cloudflare！

Thanks Cloudflare for supporting net neutrality and freedom of speech on Internet!

手機網頁log in唔到

我ok

app 就唔得

為咗唔俾人上連登，攻擊cloudfare lol

全部課VIP撐連仔

連仔加油
要頂住

有冇人失雞無神收到

本來都唔諗住行街 呢廿四個鐘發生所有攻擊 呢鋪激到個個出黎

頂住呀
加油

呂麗乳搖巴仲保持到

推 連仔撐住啊

啱啱入都入唔到，我以為自己account 比人hack 好彩改到密碼

連仔 多謝你

頂住啊！！！！

連仔加油！！

佢哋淨係識搞破壞。。。。頂

no matter what happen , lets meet up in central today. no fear!!!!!
God bless HK

有 即刻del左
冇黑警香港咪好安全

頂住啊!!!

香港人加油

銅鑼灣番工收到

要撐住呀

係咪上次遊行收過嘅人就會有

屌你老母 去手機台都要比人DDOS

應該係broadcast，唔使咁敏感

上次係全香港都收到
睇定少少先

你咁樣係唔會令到我驚㗎

香港人加油

集氣

連仔撑住，得地支持你

連仔真係無辜

有冇得將香港以外既網斷咗先？

push

啊sor 應該真係全港都有 我老媽子都有

屌你老尾共產黨

垃圾

辛苦晒 好多謝你地
一定要頂住

連仔頂住啊😭

頂住！ 唔好俾邪惡政權得逞！！

頂住呀!!

中共國發動網路攻擊啦！

加油呀

連仔頂撚住

香港人加油，萬事小心

Ok now用saffari
用google唔得

連仔加油頂住呀!

屌你老母臭閪支那狗

到了今時今日, 仲要分咁清楚?
仲未覺醒?

屌佢你母推呀

用電腦上 load緊個畫面我以為上緊咸網

咪又係上到

敵人越打壓，我哋越強大

今次之後真係要課金

推

連仔加油 💪 要頂住呀

幾被人攻擊，就越有鬥志爭取勝利

頂住呀連囝

加油！！！

香港加油

連仔頂住呀！！

頂撚住啊！！！

已課金！加油呀連仔！！！

頂住! 連仔!

屌那媽頂撚住啊

撐住呀連仔

太明顯喇.......
呢D咪叫挑釁囉

上得番！

上得返

連仔要加油呀💪🏻

連仔加油，大家加油

上到了

App版復活
多謝連仔

ios用到app

App上得返啦

上到

連仔好嘢

撐住啊！光復香港，時代革命

連仔做野效率快到

加油！連仔

復活

香港，加油

加油努力

上到了 頂撚住

快啲開放眾籌啦連仔

連登加油

加油！！辛苦你地撐住呀

即刻科金 多謝連仔

連仔好波

應該一早有兩手準備，遲早都比港共政府攻擊，連登都要be water啦

連仔可唔可以BLOCK埋大陸IP

大家係時間Lihkg+

光復香港

連仔好嘢上得返

Finally

Dllmh中共共

頂 頂 頂，加油

辛苦晒連仔

呢一刻高登仲係上唔到,
高下立見

加油！！！！

Apps用得返

知咩料啦
中共死全家

用其他browser開，頂住先呀

多謝連仔

加油，頂住呀

pish 用到了

頂住，加油

連仔好快手 加油啊

勁

App版返來了

CIA 唔該快啲幫拖

加油各位it 大大，加油各位巴絲！

連登是香港最後一片樂土，唔可以比佢地白色恐怖

連仔，頂住呀！！！！！！守護呢個地方

我用App回覆中

App版回覆測試

光復香港 時代革命

加油呀連仔

頂住連仔

用到了

app上到
連仔好波

辛苦連仔

用到喇

共產黨又打到黎

上到啦

加油，巴絲支持你地

守住呀連仔！

連仔好波！

連仔好勁，手機牌重光

我App上到

冇事啦

辛苦哂

app用到la thanksss 要繼續加油啊！

app 終於上到

Love u lichai

App 入得番

連仔 加油啊

頂住呀連仔！！！！

回家比人串
都係連登好

有事就 大事大非唔好分化
冇事就 係咁踩高登

點課？

Love you

上得返了

繼續加油啊

好野連仔

加油呀大家

連仔頂撚住 加油！！！

頂撚住！

App上得返

app用得返 cloudfare應該頂得住

港共呢兩日搞咁多動作證明好重要今日
請務必小心為上

連登仔

上到了 連仔望遠同其他admin加油

買LIHKG+

加油呀連仔 多謝你

上到app版！

頂住呀連連

連仔我愛你

我信連仔可以搞得掂

頂住阿，終於上到app版

辛苦連仔喇

我地唔撚會驚架dllm

Lihkg加油

大陸仔無力了

加油呀連仔！ 宜家上翻了！

上到喇終於多謝連仔

Back!

屌你老母大陸狗

用app上到！

上得返啦

用到app了

連仔加油呀！

連仔ho ball

多謝你呀

連仔要加油

上到喇連仔好野

頂著呀

終於上到

垃圾支那狗

一起身入唔到 以為IP被Block

加油呀！！！！！

好嘢 真好嘢

到高登收皮

頂撚住呀連囝

下三流手段

好波

係10:45! 唔係11:45

我愛連仔！

啱 大家今日務必小心

用得返app, 連仔好波

連仔
比我錫你春袋

hoball lin jai

辛苦曬

[更新 11:45] App 版暫時回復正常，如無法使用請前往網頁版。我們將會持續留意伺服器情況。
??? GMT+9?

連仔好 ball

驅魔大會見

連仔gogogo

連仔連仔!!!!!!!

app 上得返 good

請尋求國際黑客組織 「匿名者」全球成員協助

加油! 要捐錢請揚聲!

可以交代下邊度ddos?

辛苦晒

連仔撐住啊

連仔加油😭

頂住吖！！

頂撚住阿 大家加油

香港人加油💪

連仔好勁

連仔連GMT都被DDOS hack埋

連登頂住呀！

多謝連仔！我愛連仔！

goodddd

即刻開多個ac課金

屌你連仔痴撚線

11:45

辛苦哂連仔 上到

報到！香港人，堅持！加油！

光復香港，時代革命

頂住阿，連仔

辛苦哂 頂住呀！！！

做左LIHKG+ 未

多謝連仔 頂住呀

連仔辛苦哂

大家加油

頂住呀，我會用盡方法上嚟

運仔

Thank u連囝 we love u

連仔 hoball

連仔頂住！靠曬你哋！

課比連仔

唉

[更新 11:45] App 版暫時回復正常，如無法使用請前往網頁版。我們將會持續留意伺服器情況。

11:45

頂住呀，加油

我地唔會輸㗎！

以後唔叫你連狗

加油😭

橕住

連登仔加油，唔好輸比佢

唔好輸俾五毛！！！！

全球都有

連仔我愛你！

連仔 辛苦您同您個團隊
頂住啊

感謝連登上下努力

暫時用得返 勁揪

HKgers 加油

連仔好波💪🏻

撐撚住呀連仔

抵我買左你地個app晏啲課金買埋比我身邊人

前所未見=國家級

連仔有情有義的連仔

app返黎了

仆街政府要滅聲 連仔要頂撚住

連住可唔可以比我錫下你春袋

連仔，好勁

支持住呀 連仔

G 持

連仔與他們的伙伴 加油呀

連仔，望遠 我想同你地做愛

香港人

thank you

連登加油
真香港人加油

撐住啊！

頂硬上

終於用到app版啦

加油 頂住呀

個更新時間未來嚟嘅喂

謝謝連仔

辛苦曬連仔

好波呀

無畏無懼!!!

Up

連仔

各位巴絲頂撚住
香港人加油

連登真係好勁 面對國家級ddos都頂到

點先做到?

連仔仲未覆我點解我開vpn(日本)係用得返app版

終於app版都用得返

好勁啊連仔頂住啊

連登加油 要撐住啊

加油連仔巴打們

連仔有需要請即管出聲！

11：45

屌撚住呀連仔

加油！！

App 用到

支那幫連仔做壓力測試

連仔加油轉頭貨金

連仔撐住呀！

收到，冇問題

加油！！ 頂住呀

香港。連登加油！！！！

頂住土共

終於開得返個app

連登長存

特衰，中共，今次好驚喎，連登都搞

連仔 加油
課硬金

係攻cloudflare?

辛苦連登團隊

勁呀連仔

我隨時可以黎課金升級server

GA YAU LIN DUN JAI!!!

連仔頂住呀！！！！
死仆街共匪屌你老母

連登撑住

連仔頂住呀 哩個時候攻擊知咩事啦

高登仲熄緊 班蒙撚柒柒 牙糟牙糟

要撑住

一齊撐住呀！多謝連仔團隊！

手機上得返報到

Add oil

努力加油

連仔打錯時間？

頂住呀，加油。

連仔我要幫你含

用得返啦。
頂住呀。

國家隊

課金！

記得掛VPN上連登

加油連仔
五大訴求 決一不可

連仔好有型呀

連仔頂撚住，有咩幫到手出聲

加油呀！！

隨時準備好課金

渣ga

課金先

辛苦了 連仔

好返了，香港人加油💪🏽

上呀連仔！

香港加油，連登加油

Connected

左邊按帳號 》 升級

add oil!!

要課出聲

連登加油💪

勁啊連仔

屌你老母block 左澳門IP?

最好笑支那又唔會應

中國人真係仆街黎

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

支持住丫

加油阿

頂L住呀！

Fk u China
U cannot kill us all

撐住呀！

咁快修復好

連仔加油啊！！！

頂住!!!

連仔背後有我地，我地背後有連仔

香港人加油

連仔加油 係邊到可以課金？

大家而家課金會唔會比人偷資料

頂著

連仔頂住！

App 用到
我愛你連仔

難怪今朝話連線問題用唔到apps
都驚緊係咪連登比人搞

頂呀

安心哂

AdBlock個VPN ok?

連登加油 萬事小心

連仔撐住啊！！！

要捐錢出聲

多謝連仔
頂住

課啦

Ga Yau Lin Chai!

感謝連仔

612；721；811

晚晚十點 窗邊鳩叫；831 港島一日遊；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

連仔頂住！！！！

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

上得番喇多謝連仔

好癲咁快無事，抵課plus

光復香港
時代革命
五大訢求
缺一不可

頂住啊 連仔

事實證明連登硬掙過高登好多

嚇死

連仔有乜需要記得出聲

連仔加油
各自努力！

港人不死，香港加油

撐住啊！連仔加油 香港人加油！

頂住呀連仔 加油

中共好撚肉酸

連登要撐住

各位加油💪🏻

連仔 頂住呀！！！

頂住呀！
加油呀大家！

屌你老母頂住呀

頂住連登仔

做到野

加油呀連仔，雖然我用開網頁卜

👍

好仆街

連仔頂住啊辛苦哂啦

加油啊！頂住！！

好波！！

連仔加油, 要頂住啊

頂L住呀

加油加油

中共收皮啦

app版用得返

連仔加油！ 辛苦哂

頂撚住香港人陪你一齊捱過

面對中共傾巢而出嘅攻勢
香港加油
連仔加油

加油 支持

支持連仔

連仔加油！頂住！

大陸網軍
寸草不生

會不會試水溫 一陣下午再來 頂住呀 連登

辛苦哂連仔 頂住呀

之前有港大普選比人DDoS, 今日有831 攻陷兩登立場

連囝加油丫

啱啱起身 嚇到醒曬

連仔好拿勁呀

辛苦晒一眾admin
頭先真係好擔心

今日點都出呀！！

連囝

連仔 頂住

正常番 多謝

Good to see you again

頂住呀

App版得番啊

頂撚住呀連仔

無咗你唔得

連仔我愛你呀

I

連仔加油！
香港人加油！！！

好勁呀香港人加油!灣仔宗教集會見!攻擊連登正仆街!

嚇到我鼻哥窿都無肉
連仔加油 香港人加

香港加油！

卒之上到喇

頂住 加油

各位出黎啦, 唔洗驚, 好多手足一齊出架
佢地越想禁我地, 我地越要出港島, 話俾佢地知我地乜都唔驚
PS: 唔該晒admin

頂撚住呀！

想捐錢，但唔知點課金，我見支持我們嗰個掣都剩係睇廣告

加油呀連登

連仔團隊加油

連神

連仔加油！香港人加油！

連仔如果要upgrade請開聲集資

連仔多謝你

App 上到啦

加油 頂住啊

金已課

禁右邊會員果頁可以課金幫連仔

瑞典最紅6級

Diu 我終於上得返啊

手機上到了

頂住呀 連囝

頂住連囝

連仔加油 要課金出聲

加油💪

連仔。頂住呀!!!!!

加油手足

連仔撐住，加油

真係辛苦你啦今朝我一瞓醒開唔到連登成個人真係好唔開心

有咩需要可以再課金集資比你呀唔好衰比人睇

。

請問怎樣課金給連仔？

連仔 要享課金一定要講聲辛苦哂

課金呀各位！！！

支持連登

831更加要出黎

頂住！！

頂住呀 香港人

入得返 好波！ 連仔加油呀 頂住

我愛連仔

金己課 撐住

連仔有無離開香港？

I love lihkg

屌住

撐住
連仔加油

G持呀

已

頂住 我愛連登 唔想回家

真心多謝admin巴打

頂住呀連登

網頁版登入唔到去到recaptcha佢唔彈出嚟

連仔加油
香港人加油

課！

加油💪🏻

快啲upgrade server

連仔好波！！！

洗撚講咩, 乞錢咩?
課啦,我都課左。

一起撐

言論自由都無埋

5毛

搞成點呀連仔

肯定是流氓政權軍方的攻擊！

頂住加油

hkg+過黎係咪變左lihkg+ 搵唔到位課金

連仔屌住

又要幫班𨶙樣參軍先得

tg群有人分享 今日嘅

加油，頂住

即刻課一年會員計劃

今日2：30
聽日1：00
對抗暴政

辛苦連囝團隊！香港人背後有你哋

App版用得到了

831

辛苦曬連登管理團隊

🙏🙏🙏

頂能住連仔

要課金搞好個server n technical

出聲就得

頂住丫連仔

831 城下一聚

香港唔好輸啊 喱場仗輸左就做狗㗎喇

一早課左

連仔頂住

係時候要課金啦

Add oil !

點解連仔咁勁格來登到而家都未上到

連仔加油！
連登加油！

加油！頂住

好返啦！！！

連仔加油
金已課

頂L住啊！

連仔加油!!!

頂撚住啦

連仔頂住！！

連仔加油 撐住呀

撐住丫！

我愛你

加油頂住呀 香港人！加油！

連登注意：

是否須要眾籌黎設個前置伺服器黎阻擋DDos，要就出聲

今生今世不會忘記連登！連尼住！

連仔加油
我愛你

撐住啊連仔

頂著吖吖

賬號 > 升級 LIHKG+

你都 on9，香討騰訊都上，係咪私怨到咁

重新入番個連登版面個下好感動
頂住呀連仔

大陸水軍出現

天佑香港

連仔加油頂住呀

打倒共匪

我愛你呀連仔

連仔加油🙏🏻

對面咩招都用盡 睇黎好驚咁

共匪驚能到

連仔團隊辛苦曬

邊個仲未貨金呀

有中共間諜攻擊

上埋百度呀笨

感激

請連仔問有沒有今日ddos的statistic
例如ip address origination
peak volume etc.
好似之前telegram比人ddos咁，講返基本攻擊嘅數據

love u lin jai

又可以做彈藥

加油呀！頂撚住呀！

Agger

連登仔撐住呀

加油呀連仔！辛苦你

連仔我愛你阿撐住！！

辛苦你啦連仔

收撚皮啦仲話係國家網戰軍

中共食屎狗
香港人唔會咁易被滅聲

連仔你係香港最後希望

連仔頂住呀!!

App都用得返

9.1玩爆機埸
10.1送大禮

頂住，加油丫

加油💪🏼

連仔，點解P牌無得課金㗎

香港人加油！

岩岩課多一年
連仔加油

連登加油

不忘被捕義士

香港人加油 連登加油

加油啊連囝

stay strong

加油 31:8

加油 連仔
全香港人支持你
打倒5毛

仆街，想課金但login唔到
連仔之前clear password clear埋saved login？

Thanks, 連仔

連囝勁啊

連仔頂治牙><

課左再講

勁啊

連囝頂住！
加油！

頭先立場app error404吓親

頂住個雞頭

連囝十卜

加油呀連囝

係咪帝吧服牛行動

加油呀 連連

出緊去祈禱

加油啊 辛苦晒

係咪仲攻擊緊

多謝連登 真係好犀利 咁快修複到

連仔頂唔住就出聲

呂麗巴
一陣去行街

連仔好波
邪不能勝正

連仔撐住啊！

見到連登嘅效率搞到我想課金添

香港人 加油

頂住呀！連登仔女！

加油呀連仔
你要頂住

少少心意

連仔！

原來P牌冇得課金

已課金支持！

冰桶challenge
11：45
P 牌都課

必要時可以開著網頁版reCaptcha load page

頂住
如果課金幫到手真係要出聲
呢度太重要

連仔撐住 多謝連仔

頭先未起身畀人attack咗幾耐

P牌買唔到高級會員
我想課金呀

連登仔 together, strong

Yes

唔開ser咪冇人攻擊你囉

P牌集氣求開課金

因為佢哋畀國家睇唔起，冇攻擊佢哋

放大下面寫住July26

連仔辛苦了

我愛連仔！ 連仔加油

睇黎有人好心急要平亂之後賀國慶

加油 連仔

大陸狗冇言論自由，入侵人地論壇搞搞震

正垃圾廢柴，留在蟈自hi 啦

屌你老母 賤狗中共

連仔頂撚住呀

連仔頂到 好野

頂住頂住

加油, 頂住

連登DDoS壓力測試

共產黨打到嚟啦
港九新界都冇得避

連仔真香港人

1430 遮打見

連仔頂住啊！

佢地咁樣係唔會令到我地驚

加油 香港人

今日港島見

連登係我精神食糧
你要捐錢搬ser 講出黎就有人支持咖喇

連仔最強團隊

上唔到連登好空虛
嚇死我
頂住啊連仔

連仔頂唔順就出聲
我已經由一開始課足咁耐
仲可以點課比你

頂住💪

加油!!!!!

已課年金
Lin Jai Ga Yau!

今日連登 明日香港

空虛寂寞覺得冷 無左連登 生活無味

撐連登
陣間見

快70廢佬撑連登

服務器
屌你老母連狗 係伺服器呀

612 721 811 824 825

我D shortcut冇哂
有冇人都係shortcut冇哂

無懼打壓 連登加油

高登真係相形見絀

如何課金

唔一定
大陸好可能會攞其他ip做
都有煙花睇

連狗頂住啊

連仔強大

加油靠你頂住

連仔我想幫你含

連仔加油啊!!

大家頂撚住！

連仔加油。

支那

連仔嬴左?

頂住 幫你含撚

加油❤️

加油連仔，多謝你

連仔好波

港島見！

課金連仔先

連狗歧視p牌會員唔比課

連仔頂住，網上你企最前線

已課

連仔頂住呀.....

即課金先

課金支持

返黎課金

課 金

證明對家無棋

撐你連仔！

Love you 連仔

澳門巴表示唔可以直接上
要經vpn，係咪提前一國一制了

連仔頂住呀

課金隊全面進場

呢排玩開個隻ONLINE GAME又係受DDOS 要用VPN

連仔好波，撐住呀！

連仔頂住呀！我愛連仔

實體ddos
攻擊返轉頭

加油連仔！

要搵Anonymous幫中國班黑客參軍先得

加油呀連連

連仔望遠頂住啊

你掂既，頂住呀

連仔加油！！！

連仔，好波！

多謝連仔！

連仔頂住
今日好需要連登呀

連仔 加油呀

加油啊連仔 你地得㗎

加油呀連仔 頂住呀

每次見到呢啲情況，我就覺得更加要出嚟

仆街支那

我知連仔你叻仔黎！
加油呀
唔輸得架！

有無高手可以解釋下點解可以頂得住？

課金 加油

加油呀連仔!!!!!

up

推住呀喂

用幾個server分流掛

連仔❤️

佢而家block咗海外ip

頂住呀連仔
辛苦哂

Apple都頂到
Amazon都得

In cloudflare we 7s

加油，多謝你

死大陸狗

連仔夠唔夠資金頂住個：server

連仔係咪個ser ip俾人掃到
CF都頂唔住

頂住啊連仔 辛苦唒

我喺歐洲上唔到連登
要用香港vpn先上到

推，課金!!!

服務器

連囝頂住

響nz 都一樣，要用香港vpn 上

連仔撐住！

Block 晒非香港up

連仔好嘢！

啱啱又斷

連狗頂能住牙-.-

我愛加油

課金俾連仔

又斷啊
連仔頂撚住

唔該連仔

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實d ddos咁勁我好想覺野知點頂

學*

加油，頂住，有咩幫到手

已課，5毫子一日抵到爛

又有，apps 又開唔到

yes same here
電腦開到 手機apps 開唔到

load 呢個reply load 咗5分鐘

Me2

不斷線已斷，502 error

今次網頁都開唔到

又來了

網頁版ok
Android App死咗
加油呀

app ok now

又嚟過

App版 ok

又黎502

又上到app

又用得返

頂著啊啊啊啊啊

有咩事用Twitter
Be calm

撐撚住呀連尼住

大家撐住

加油 💪🏻

請支持國難五金西環店

應該係帝吧復仇

Add oil push

屌那媽頂硬上

我愛連狗

頂住呀!!!!!!!!

頂住啊連囝

加油頂住連仔！！

頂住呀連尼住

嚇死人喇好彩冇事咋

佢除左洗版仲識咩

啱啱又做咩上吾到既？

撑住呀！

頂住阿

頂住！！！

我愛連登

頂住阿連仔

頂住呀 唔想返高登做二等公民

頂住，香港人

add oil lin jai

連登admin真係好撚勁

頂

加油呀！！！！！！！

撐住連仔

我要甩p課金比連仔

加油 頂住

辛苦曬。

頂住!!

撐住啊...

頂住呀
香港人加油

頂住啊加油

加油連生

頂撚住啊連仔

又攻 連仔頂住

好撚勁
辛苦連仔同連仔團隊

連仔加油 頂住

我對連登🈶️信心

連仔望遠撐住

Lihkg唔係用cloudflare 咩？點會頂唔到？

頂住啊連仔！！

加油大家

又攻擊完一輪

岩先又上唔到

2006

頂住吖

連仔有冇考慮技術移民安全啲

連仔love you

頭先DDoS既排名係 香港>>上海>>南非

頂住呀連仔！好人一生平安！
我宣布連仔係香港最偉大嘅男人

無事了

今次ddos流量會唔會破記錄

撐住啊！連登仔！
頂住啊！香港人！

伺服器

加油頂住！

連仔屌住！

項撚住呀連仔

小心下一波攻擊

連仔好叻啊！！頂住啊！

用reddit啦

加油 連仔！

連仔有需要課金即管出聲

Hang in there

勁到

頂撚住啊屌

我愛連囝

連仔 集氣

頂撚住丫

已續，頂住

頂住呀! '連仔加油！

集氣頂住呀

死支那狗想禁我哋聲

會唔會有1Tbps

連登不死！

我仲回想起「IT狗」俾「BBA女」睇唔起嘅畫面😥😥不過宜家「IT狗」終於吐氣揚眉

連仔加油啊啊啊啊

要出聲先貨金，你就會失去唯一言論自由

gchi lihkg

你今日課咗未?

連仔加水田

有反殺嗎

撐住吖

堅持

辛苦了連仔

不嬲有會籍 有其他課金link?

頂撚住啊連仔
全香港人睇你頭

reddit騰訊有份

頂住啊 阿連

仲有無其他課金方法

利申：已課不過想再課

無錯

課金啊
連仔加油

有冇人可以hack返轉頭連仔俾人圍毆咁款

連仔頂著啊

其實，有冇可能整個TG版既LIHKG

撐住呀！！！

頂住啊啊啊啊

辛苦了。

Sorry

頂撚住！！

續到2046

連仔快d比其他方式我地課金好唔好？

利申：已買會員

已課 頂住啊連仔

大家都係連登好想連仔夠錢買多幾個server backup

陣間用錢做真會員！

好

感謝手足

Take my money

終於黎到網絡安全戰😂😂

我就課咗金
連仔頂住呀！！！！！

真。香港人論壇

已課金 頂住呀

想問邊度課金
搵唔到

加油連仔 連登

P牌幾時先可以入手連仔股

贖罪券

已課金

已課

支持

金已課,頂住

3個月後？

已課加油呀連仔

💋

開發連登2.0

好擔心以後好唔返，感謝工程師

中共惡勢力今次真係傾巢而出

我愛你地 撐住啊

好勁

加油，撐住

加油，撐住香港

加油 撐住

得連登得天下 頂住呀 連仔

末課，請盡力

加油連兄！

課過再課，支持連仔

Hit the hard

我都唔知

應該係要上線足 90 日, 而唔係單計註冊日 加 90 日

頂L住啊連仔

係咪又死左

又嚟料，load得好慢，但今次未至於502

好似打得好勁

又攻擊？
我又上唔到app。

支那狗屌你老母

連b加油！

我愛你連仔

攻擊得好密喎

今次勁快恢復

連仔 我愛你

連仔勁呀

隨時冧

頂住呀連仔！！一

連生加油

中国人死全家

連仔撐住！！！！！！

集氣

這是正式錄用的國防部網軍嗎

連仔勁過一個國家嘅國防力

加油連仔 成個連登都支持你
香港 加油

App ok

加油連仔團隊

加油呀連仔
今日即課左
我愛連登 唔可以冇左你呀

連仔加油啊！

Come back

依家淨係推重要post為主會唔會好啲

頂撚住 加撚油

721

頂撚住阿

唔好死住呀 我要課金

港共政府人渣

ddos

頂住吖連仔

dllm 共產黨, 垃圾ddos

頂頂頂

感謝連登

頂住！加油呀

加油呀 連仔
靠你了

屌你土共老母

連仔加油呀！支持你哋呀💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼

睇黎大陸好撚驚連登仔wo
要咁玩野法

加油！ 幾次都唔死

垃圾共慘黨

又黎

DDoS知唔知邊度嚟?

殺我哋唔死嘅

啱啱又上唔到
連仔頂住
我哋要一齊捱落去

想問下技術上嘅問題
點解得APP死 而網頁版仲上到？

而家係咪仲好多巴絲上唔到

連仔辛苦哂啦成日
要撐住吖

辛苦連仔我愛連仔

連仔加油阿

連仔加油撐住

連仔加油你好勁架啦！

唔同domain
好似係

幫連仔集氣

頂撚住呀岩先又有一下入唔到

可能好似飛機駕駛室咁，server唔止一部
例如有兩部主機，第一部負責網頁版同app版連登
第二部就同步備份曬第一部網頁版既部分，同埋設定好第一部被ddos時自動轉由第二部host
當連仔/連登仔發現上唔到app，就知道第一部server俾共ddos？

利申：9up

有冇tg grp

連仔加油頂住!!!!

ddos應該係針對ip唔係針對domain?
定係成個nameserver俾人takedown?
#2345 我既推（鳩）測（up）有無可能？

頂住
LIHKG真係香港民主之燈

畀人追擊咗成日。。。

頂住已課

lin jee add oil

連仔頂住 有需要一定課金

連仔 加油啊！！

IP都唔使check一定係支那

連仔加油

-

要課金出聲

頂住阿 連仔
加油

tiu

在此懇求大家課金，大家可能唔知道，我係做呢一行好清楚！

Cloudflare 只可以頂到幾Gb的細流量DDoS,
如果係國家級既DDoS, 通常會用到IoT attack，可以去到幾Tb的，即係每秒幾Tbps流量，通常係UDP封包，
由全球四方八面一齊炸連登的！

連巴要頂，佢就要課金，課一筆好甘的金。

而家要同無限資源既國家對抗，當有一日，佢課到自己都頂唔住既時間，咁就只能夠熄登，大家就會失去一個有言論自由既平台，到時被迫返去舊登，講句屌牙Joe老母都會被封account 既年代⋯⋯⋯

世上無免費午餐，大家想玩，就夾返小小錢吧

屌住啊

有咩就出聲！

課金

已課金， 連仔撐住

Support

集個氣

課

多謝解說，原以為 cloudflare 已經好犀利

連仔有冇申請過 project shield?

呢個project有googe support，可能好過cloudflare ?

中文介紹

又頂住咗

又死左一陣
加油連仔

頂住呀連囝
我哋全部人嘅ISP email都喺晒你手上

頂住呀 連仔 啱啱課左一年金撐你

連囝，將會員資料
轉晒用美國國防級加密未

連連加油！

我發現大陸網會起background DDOS 連登， 大家唔沒咩事就唔好上大陸網！

邊個大陸網?

金已課
連囝加油

直接開個po 出嚟講好啲，喺度講冇乜人知

發現大陸網會起background DDOS 連登

想問下理論上web同app server應該都係cloudfare底下，點解app死既次數會多過web?

其實連仔真係做咗好撚多

連仔加油
In LIHKG, We Trust

依家連圖片ser都霖埋

人手呢D作用不大,唔洗理呢D傻尻
最大係全部大陸網站/手機/連上網既device+被hack既外國device全部自己redirect to lihkg

蝗版Anonymous asia

我依家連登appload 唔到圖正唔正常

#metoo